https://web.archive.org/web/20031021095741/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=341

### [6820] 千葉のOBA3	2002.06.17 MON 08:51:25　
	
おはようございます。私も複製原画届きました。
夕方、ドアノブにかかってるのに気がついて、最初回覧板かと思っちゃった。大きさ，色、うちの町会の回覧板と同じだったから。そうしたら、バンチのマークが見えて「まー、うちの町会にもバンチのファンがいるのね、こんなところにシールをはるなんて。」と思ったら、待ちに待った複製原画でした。（汗）いやー、カンゲキでした。私の場合このまま大切に保存かな。

６８１４　無言のパンダさま　私も、ひょっとして来週お休み？と思ったんですよ。何も書かれてないですよね。うーん、では、私がまた木曜に，病院の売店にいって見てきますか・・・。（子供達にも、「お母さん、入院患者の楽しみ奪うなよ！」といわれております、アハハ。）来週号にＡＨが載ってるか載ってないか、ここに書くのは、ＯＫ？それともやっぱり、いけないことなのかな？載ってなかったら、それだけでみなさんガッカリですよねー。どうなんでしょう？本誌上にちょっと書いてほしかったですよね。

６８１３　いもさま　次回には、ターニャのお母さんでてくるでしょうね。ターニャのかわいらしさから察するに、きっとすごいもっこり美人でしょうね。・・・・うーん、複雑な心境。

６８１８　葵さま　ほんとに感心しちゃいます。葵さまは、このＢＢＳの十割打者でっせー！なんか、懸賞に当たる秘訣とか、ありますー？

６８１９　いちのさま　眠れないなんて・・・。やっぱ若い証拠です！（ってこともないか？？？）私は今朝、長男が学校に行く音で、目がさめました。（滝汗）いやー、爆睡してたみたいです。

### [6819] いちの	2002.06.17 MON 01:05:34　
	
眠れぬ夜・・・
東京で過ごす初めての梅雨。湿気のせいか今日も眠れず。
東京に来てから何度か眠れない夜があった（いずれも結局寝たが）。そんな時は必ずＣＨを思い出す。
ビル（マンション）の窓際から街を見下ろしている僚ちゃんの姿が脳裏に浮かぶ。実際にそのような場面があったかどうかは定かではないが、月明かりとバックライトに照らされた僚ちゃんが窓の縁に寄りかかり、窓の外を遠い目で眺めている・・・。

以上、眠れぬ夜の駄文でした、（すいません）

ここから本題。
みなさん全プレの品が届いているようで、うらやましい限りです。私もすみ猫さま（6807）同様、立ち読み派なもので全く気が付きませんでした・・・。やっぱ立ち読みじゃダメですね。買ってじっくり読まないと。今度からはちゃんと買おうかな・・・。

こんな時間に長々と申し訳ありません（反省）しかも意味無いこと書いてしまって・・・（猛省）。
それでは、お休みなさいませ。

### [6818] 葵	2002.06.16 SUN 21:41:36　
	
　複製原画、皆さまのお手元に届いてるみたいですね。ずいぶんイイ仕上がりになってますよね？（どんな額に入れようかとワクワクしちゃう☆）コアミックスさまの太っ腹な全プレに、感謝です♪

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま［６８１７］
　お久です♪一番オイシイ、リョウちゃんのセリフ、ありがとうございました♪南蛮茶碗…こんな言い方をしてる人がいたら…それは北条ＦＡＮですね。（いないって？！）

＞千葉のＯＢＡ３さま＆無言のパンダさま＆ｓｗｅｅｐｅｒさま
　ありがとうございました。クジ運はイイらしいのですが…聴コミを逃したのは痛かったですね☆今度のＣＤロム付の「ＲＡＩＪＩＮ」に期待してます♪

### [6817] sweeper(お久しぶりです♪)	2002.06.16 SUN 21:07:13　
	
こんばんは。それから皆様お久しぶりです♪
私も複製原画集届きました。懸賞にははずれてしまったけれど、嬉しかったです。何度も見返して1人悦に入ってました。(笑)

[レス]
＞葵様。(すいません番号忘れました。)
「お・・・おれはこの世界で・・・愛するものを守りぬいていく度胸はない！！・・・りょうのようにな！！」

お久しぶりです！レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。
それからセリフの引用についてはビンゴです！北条先生のデビュー作「おれは男だ！」から引用させていただきました。私も「南蛮茶わん」のくだりで笑ってしまいました。他にもこの作品が好きという方がいて嬉しいです♪それから当選おめでとうございます！

＞yaeko様。[6806]
はじめまして。懸賞当選おめでとうございます！

それではこれにて失礼します。

### [6816] yaeko	2002.06.16 SUN 19:13:57　
	
こんばんは。複製原画集届きました。また１つ宝物が増えてホント嬉しいです♪
「RAIJINのおまけ楽しみだなの巻」

[5809]OREOさま。情報ありがとうございます。CDロムが付くのか～。りょうちゃんの声がセインさんってことは英語版聴コミってこと？無理してでも神谷さんに英語でしゃべって欲しかったかも。私、英語わけわかめだから発音が少し変でも気が付かないのにさ。←少しは気付けよ（三村風）
あと、１年前ぐらい？に販売されたコミックバンチ「北斗の拳Special」（雑誌）のおまけCDロム（CHのスクリーンセーバー、冴羽りょう音声ファイル、AH聴コミ予告編が入っている）みたいにいろんなのが入ってると嬉しいかも。期待しちゃうな♪期待しすぎて何にも入ってなかったらへこむかも。期待しつつ考えないようにしよっと。←なんじゃそりゃ？
それでは。

### [6815] ひろ	2002.06.16 SUN 18:23:25　
	
こんにちは～(^o^)丿

「複製原画集」、届きましたよぉ～！！！
葵さんのカキコを見て、今か今かと待っていたら、お陰さまで３時頃届きましたよ。
うん、すごく気に入りました。
家族のみんなも、「いいじゃん！」って言ってくれましたヨ。

Ｂ４版なので、結構大きいですね。配達の人も、郵便受けに入らないからって、直接「ピンポーン」で持って来てくれました。
皆さんのところにも、次々と届いているようですね。

ついでですが、ラジ＠「神谷明リターンズ」のプレゼント「リトルマーメードポリストーンフィギアコレクション」も先日とどきました。あしからず･･･｡

今日はとりあえず、報告と言うことで･･･。

それではまた(^.^)/~~~

### [6814] 無言のパンダ	2002.06.16 SUN 17:38:46　
	
こんにちわ☆
私も複製原画集、届きましたヨ。
てっきり、もっと「ちゃっちい」ものかと思っていたら、かなり立派なものでビックリしました！このままの状態で保存していたい感じですが、子パンダが「ガウガウわー太」を欲しい！と言うので切り離さなきゃならなくなりそう(^_^;)
私も葵さまのように、ぜひ額に入れて飾りたいです～♪

「今週のＡＨ」
ターニャの小さな手のひらの上のお金を見た時、思わずジワッ～ときました(T_T)香瑩が思わずターニャを抱きしめたのは、両親のぬくもりを知らない香と香瑩の心が自然にひとつになった瞬間だったのではないでしょうか。ターニャのあまりのいじらしさに、自分の幼い頃の姿が重なったのでしょう。
今のターニャにとって、リョウはやっとつかまえた「しあわせの青い鳥」。
ちょっと目を離したスキに飛んでいってしまわないかと、とても不安なのでしょうね。
でもリョウは「たぶん」父親ではないのでしょう？（じゃないと困るけど！）ターニャを悲しませることなく、ふたたび「青い鳥」を探してあげることができるのでしょうか！？シャンちょん、がんばって！
あ、でも来週ＡＨあるのかなぁ？次号の予告にはなかったけど・・・ちょっと不安。

それではまた。(^_^)/~

### [6813] いも	2002.06.16 SUN 14:55:54　
	
こんにちは～。
複製原画集うらやましい～ぃ！くじ運が弱い私としては、全プレに賭けるしかないのに‥。今さら十週集めなかったことを後悔しております。（汗）

さて、感想です。
ターニャいい子だ。先週の虚勢がうそのように可愛いです。
香瑩の組織時代の過去の話。あそこには信宏はいないのかなあなんて思ったんですが。あの場面にいて黙ってるってどうよ、信宏！！
「香モード」について、今回のような感じなら許容範囲内なんですが、この間のはやっぱり‥‥む～ん。（悩）
千葉のOBA3さま[6808]がおっしゃるように、時間が経つとまた感じ方が変わったりするんですよね。でも、私もトビラのあの文句はちょっと‥‥。北条先生が言うならまだしも‥ん～。む～ん。（汗）

来週はとうとうリョウと＠＠＠（←千葉のOBA3さまの表現が素敵だったので思わず借りてしまいました・笑）疑惑のあるターニャ母が登場ですね。
それでは、この辺で。
いもでした。

### [6812] 玉井真矢	2002.06.16 SUN 14:06:51　
	
葵さまの書き込みを見て「もしや！」と思いポストを見に行ったら届いていました！！
本当にこんないいものを全員プレゼントにしてくれるなんてバンチは太っ腹！
あの信宏の表情は今の信宏からは想像できない顔ですよね！

### [6811] 葵	2002.06.16 SUN 11:55:30　
	
　こんな時間にこんにちは。（笑）先ほど、全プレの複製原画集が届きました。結構凝った作りです。北条せんせのは、扉絵にもなった阿香がナイフを構えてて、そこに信宏が写ってるやつ。（ん゛～…何話のでしたっけ？！）トーンの掛け方とか、ホワイトの入れ方とか、、熱心に見てしまいました。きれいな額を買って、壁に飾りたいです。でも…そこから動けなくなりそう？！では､玉井真矢さま他応募された皆さま、お待ちくださいね…♪

＞千葉のＯＢＡ３さま［６８０８］
　そーでしょ？「多分」てコトバが…ＦＡんとしては引っかかるんですよ☆リョウちゃんの一言で、一喜一憂なんですもの…。(^_^;

### [6810] OREO	2002.06.16 SUN 11:42:53　
	
あらっ？なんか文字化け・・・
セインさんがリョウちゃんの役でCDロムに収録したようです
あとこのスペシャルのRAIJIN発売でおまけがあるらしい
ですが「リョウのフィギュアか！？」なんて声が
一部あったようですがどうやらそれはなさそうです・・・
７月にはAH４巻発売だし、RAIJINのCHスペシャルもあるし
楽しくなりそうですね～

### [6809] OREO	2002.06.16 SUN 11:36:39　
	
こんにちは！先ほど神谷さんのホームページを見たら
どうやら今度発売のRAIJINでのCHスペシャルに
CDロムが付録でついてくるらしくそれにセインさんが
&#29536;役ででてるようです。神谷さんのリョウちゃん
英語バージョン聞いてみたかったなぁ・・・

### [6808] 千葉のOBA3	2002.06.16 SUN 11:25:52　
	
こんにちは！またしても出遅れてます。週末いそがしいと、どうしてもこうなっちゃうなー。

感想です。　　「香モード」については、その時は色々考えたんだけど、日にち経っちゃうと冷静？になってくる。ただ、トビラのアオリが気に入らない。（なんていってもしょうがないか、無視、無視。）で、やっぱりもうＣＨのキャラはでてこないんでしょうね。ターニャのお母さんはロシア人か。６７９６　葵さま、私も同じこと思いました、「多分俺の娘じゃない。」って多分てなによ！？それってターニャのお母さんと、＠＠＠ってこと？でなきゃ、絶対違うって、いいきれるハズ・・・。ったくこいつはーーー！！（なんてごめんなさい。）そんでもって，新宿中にその「多分」がいっぱいなのね。香ちゃんでなくても、こんぺいとうで一発くらわさないと、と思いました。　　でもアシャンが訓練所時代や、そのあとの沢山のつらくて悲しい経験を乗り越えて、これからそのつらかった分、人に優しくなれるんだろうな、りょうちゃんや、香ちゃんのように、そんな事が実感できた今週号のお話でした。

で、６８０３　葵さま（もー、すごい！すごい確率で当たってません？）６８０６ｙａｅｋｏさま　プレゼント当選おめでとうございます。いいなー。私はひたすら全プレの到着を待ちます。

６８０４　ゆうちゃんさま　前からいらっしゃる、ゆうちゃんさまですよね？おめでとうございます。つわりですか、たいへんですね。はやく、その時期がぬけるといいですね。体調いい時は、またカキコしてくださいね。ガンバ！

### [6807] すみ猫	2002.06.16 SUN 10:58:13　
	
一周年記念プレゼントというものがあったなんて。。。。。知らなかった。。。（泣）AHのとこだけを立ち読みなんかしていたからきずかなかったんだあー！！！（クｿｰ）来週からは立ち読みでなく、買うぞー！！！でもいったいあのターニャは誰の子なんだ！！？みんなの推測はどれもあってる気がするし。。。まあ、阿香のAH初のCHとしてのお仕事！そう簡単には解決できそうになさそうだにゃー奥深そう。。CHでもそうだったけど、はじめの方に登場したものは（CHだったら、ユニオンテオーペかな！？）ラストにもちゃんと出てきたたし。。AHでも、なにか大事なことにからんでるのかなー！！？ちょっと、考えすぎかぁー＾－＾
とりあえず今後が楽しみ！！！AH４巻発売まで待てないよー

### [6806] yaeko	2002.06.16 SUN 00:27:41　
	
こんばんは。私も１周年記念プレゼントに当選しました♪これでバンチでの当選は２回目（前は聴コミ）かなり運が良いみたい♪嬉しいなったら嬉しいな★
「今週の感想の巻」
「可哀想な阿香の過去」のはずなのに可哀想に思えなかった。何故なんだろう？？うーん。そんなことを考えつつ、いつもの様に何回も読みました。
ターニャ可愛いです。阿香のドヨヨーンとした暗さ？何を考えてるのか分かんない「……」の連続と反対に、明るいし、感情、行動すべて分かりやすいし。阿香もあれくらい単純なやつならいいのに。←ターニャファンの皆様怒らないでね。
阿香のターニャを抱きしめるシーン。深読みしてこんな意味ねって頭では理解できるんだけど文章に出来ない～って思っていたらBlue Cat様の「初めて自分の意思で誰かに何かをしてあげたいと思った瞬間」っていうのを読んで、そうそうこんなことが書きたかったのよ～って思いました。
そんなこんなで次回もターニャと阿香の成長が楽しみだなぁ。あと信宏君影薄いぞ、ガンバ。
それでは。

### [6805] まろ（神奈川県：解禁なのに）	2002.06.15 SAT 23:53:22　
	
こんばんは。
１日遅れで参上のまろでございます。
今週号の感想は一先ず置いといて(汗)、本日はレスの方を。

[６８００]ひろさま
う～ん(汗)何と申し上げてよいのやら・・・(苦笑)
恐らくは「木の精」（ｂｙこもれ陽１話セリフ引用）もとい、気のせいですよ。
きっと、多分、恐らく・・・(滝汗)
ＡＨの新宿については判りませんが(笑)、
このＢＢＳを侵食してるのは、ある意味・事実（？）ですけどネ(苦笑)
これからも、宜しくお願いします。

[６８０３]葵さま
う～む(汗)
明らかに違うと思うのですが・・・
やっぱり、皆さんは・そー思うんでしょうかねぇ？
なんてったって、まろん＝『栗』ですから、気のせいですよ。
某茶の商標に抵触しないで、漢字でドド～ンと(笑)
ファサード（コンビニの入り口の上にある電飾看板）とか、
屋上のサイン（看板）とかに出てきたら、否定はしませんけどね(笑)

感想は明日に書き込みます。それでは、お休みなさいませ。

### [6804] ゆうちゃん	2002.06.15 SAT 21:37:43　
	
こんばんは。
Blue Catさま[6795]
くわしい情報、ほんとありがとうございます。はい、秋田にあるコンビニは、ローソン、サークルK、サンクス、ヤマザキ、ホットスパーだけ・・私が知ってる限り。あきらめるしかないか・・。限定にするメリットって何なんだろう？ふつーに売ってほしいですね。
BlueCatさまの感想読んで、ふか～くうなずきました。香モード。今回のは、どちらかといえば、納得できますね。

え～と、つわりでぼーーっとしてます。なんで、しばらくROM専になりま～す。それでは、また♪

### [6803] 葵	2002.06.15 SAT 21:20:51　
	
　本日、｢バンチ」一周年記念のプレゼントに当選し、メモホルダーが届きました。意外と…ちっちゃかったのね。(^_^;｢バンチ」の表紙を主に３点、それと｢バンチ」のロゴ＆マスコットライオンの２点、計５点でした。３巻の表紙の阿香…もうちょっと大きくして欲しかったなぁ…。でも｢バンチ」の一周年じゃ仕方ないですね☆

＞沈丁花さま［６７９８］
　そうなんです、妙にいい雰囲気で…。でもターニャ、憎めませんね♪
　
＞ひろさま［６８００］
　ご指摘により発見しました。よく発見されたなぁ…☆「まろん亭」ですか…。どうなんでしょうね、まろさま？！(^_^;

### [6802] Dr.K	2002.06.15 SAT 19:50:28　
	
皆さんこんばんは

いろんな感想があり、面白いですね。

個人的な先・今週号の感想は、母親が毎日泣いている姿を見ている、子供が母親を助けるために、ＣＨに依頼しようとした。
母親も、実はＣＨに依頼を考えていたのではないかと考えられる。
なぜなら、子供に父親の事を話すときに明らかに僚と分かるような説明をしているからだ。
もし自分にトラブルがあった時(毎日、泣いているって事だからもう何らかのトラブルが発生している？)のことを考えて、ターニャが店の常連でＣＨである僚を探せるように…

来週号の頭で母親が出てこなければアシャンの出動となるわけだが…無事に初仕事を果たせるといいね。

この事件のカギは先週号のターニャの携帯に張られたシールか携帯そのものか…そんな予感を感じさせる。
そして、おのサラリーマン風のおじさんも気になるね

皆さんはどう思いますか？

### [6801] 玉井真矢	2002.06.15 SAT 09:33:14　
	
〔6792〕葵さま、〔6793〕無言のパンダ様
お返事ありがとうございます。
やっぱりまだ届いてなかったんですね。
僕だけじゃなくて安心しました。

あとあまり関係ないかもしれませんが昨日発売の「ドリマガ」〔ゲーム雑誌〕で伊倉一恵さんのインタビューがあります。興味がある方は読んでみては！
ちなみに内容はサクラ大戦のことです。

还有可能没什么关系，昨天发售的「Dorimaga」〔Game杂志〕对伊仓一惠进行了采访。有兴趣的读者不妨读一读!
顺便说一下，内容是Sakura大战。
